一定要硬鬥硬！！！！！

當然唔會啦，對方硬
自己咪軟囉
一齊唱番海闊天空/光輝歲月又如何？？
都要捉？
捉我告得乜？？

你幾耐無睇新聞？